[TVB] 堅離地愛堅離地4

要不是賓穎
應該早啲會拎獎

[TVB] 陀槍師姐2021

好撚正

p圖？

子菲
呀moon

揀邊個好?

做電競手咪即係VR一樣

馬漢

佢擺明係堅弱智

moon fb頭像

張振朗真係比黃心穎玩死

Moon fb單機

T
V
B
打
手
全
家
死
絕

Rico好搞笑

方紹聰個樣成日好似想殺人咁

呢條友真係好撚有陰謀

Faye

你諗姐48%

對死人眼

呢套用陳智燊做final boss會唔會太弱
chok個急屎樣就叫有陰謀

y not 煲扶

好撚鹹濕仔

jason d戲好正

小孩子才選擇

條pk本身冇約阿七

隻眼睇到都好撚攰

又唔知點偷到條弱智去camp既消息

Rico間接害咗信希

痴9線Jason
舊愛新歡喺哂度

好撚嘔心呀jason

Jason今晚玩3p

信希：

痴線射呢d
我地入個營射第d

算啦jason兩條個心都唔係你到

信希係隔離望住打飛機

諗起eunice

信希攞到2個心 jason攞到2個肉體

最後有ng睇

好樣衰
笑下突然停

如果現實朋友有咁易和好就好

我同你又面左左
攬下先

本身ky同毒男可能真係friend底only
係jason條撚屌搞壇大龍鳳出黎
搞到兩個扮冷戰再變曖昧
自己攞黎衰

Ky

你你你你你你地做咩野

Jason賤到

咁攬係咩意思

moon fd乜鳩野
對住個出軌既前男友話fd黎

玩毒撚，正仆街

Jason分化L

Jason我想嘔呀

仆街到呀jason

就算幾好人都冇用
Jason兩件都砌過n次

演技又廢個樣又黑人憎

遲左幾年

條女攬乜9

入營大大力啪完佢
就閃

真係成個弱智咁

戲屎到
讀對白?

d女係咁on

做開peal tonight

等毒撚埋單

你叫個毒男點處理呢啲咁複雜既關係

劉佩月個樣, 似食開避孕藥

呢度係邊度黎?

又係呢啲on居友誼
係咪咁撚缺朋友啊

會輕機

返去做主持吧啦

毒男飛女神
現實邊有可能

得返Jason同嘉欣
又可以扑嘢了

毒撚定弱智？
jason賤到恰毒撚
毒撚都溝到女
咩戲
（利申無睇開）

冇錢毒撚 女神就算肯冧下你
同關注受保護動物有咩分別
而且女神一早比人砌到反晒皮

ky而家開始更懷疑jason講同做既野都係假

覺得綠帽俠啲戲仲柒過Jason
可能太耐之前
殺手無個時咁柒

ff？

有幾個地方有呢啲
有機係長州

毒撚識自彈自唱

開始變煩膠劇

做乜鳩呢個彩強

d女比人媾哂啦

仆街jason一王二后

毒撚發既夢都特別on居

信希

丁信希要喊了
女神冇了

3p

好撚正喎呢段

Jason要有報應

偽毒可恥

終極FF

佢係弱智

呢集彩蛋幾好

哭泣聲啜毛姨姨

人地

呢套啲彩蛋都幾正

聽日結局

星期日

大台會雪藏既你知咩料啦

自困細小的圈子 每日逃離視線

彩蛋 其實係唔係抄大陸劇？
大陸劇好多都有彩蛋

屌奶星要不是賓穎
套劇又好睇又黃
嘉欣又好戲

Marvel都有彩蛋啦
最緊要係啲彩蛋好笑

屌你
陳煒好撚靚女呀

牙Moon又充滿母性

連下個節目啲女都唔放過
煒哥幾似大浦安娜

佢講過性慾不滿，所以離婚

TVB真係雪親都係岩觀眾睇
次次大力谷既都係垃圾
班膠層真係鳩下鳩下唔知自己做緊咩

唔係，唔知星期六定日
二十集，聽日十九集

黃？ 幫政府宣傳科學園
不過好可惜，及時出街會更好睇
宜家好似out晒咁

呢套本身期望唔高 (甚至係低) 但睇黎又幾舒服 輕鬆
相比使徒3嗰啲好認真去拍套柒片 劇情狗屁不通 睇到好尷尬

講埋地產霸權同佔領
黃到痴線

Rico：爆裂神拳

龔嘉欣越睇越靚，最迫呢兩套小品愛情劇，但遠勝D台慶劇

米六條腿咁長

真，好耐無睇tvb劇
但有追嘉欣
如果早幾年播張振朗同嘉欣會有更大認受性

條女對腳真係好撚正

發覺 樓猪開親 都係cctvb

套劇嗰隻公仔其實係咩黎..?

龔嘉欣和他能相戀～

美打

排長: 仲好
換個個老婆

丁信希唔係好人唔通你係咩
On9

咁樣己經冇朋友啦下話

大肚

ialone

點解佢老豆咁靈活既

係咪我miss左啲乜

原來唔係得我覺得有問題

應該好翻哂？

除左無知
自卑都係好可怕

可能俾tvb cut咗

好多開頭都接唔到上一個尾

過左10年

出左去都冇人知.....

所以分手都唔奇

好想同ky一齊隊啤

2個又訓地下

毒撚好on9

咁易醉

識咩一定逗patpat

毒撚小心暴動罪

最好笑呢度昨
演~~~~~~~~走!!

一個弱智變左2個

不嬲都話酒害人多

正

套野好甜

聽日美屍睇唔睇守城

毒撚又做到變弱智
飲醉又做到變弱智
TVB啲編劇係咪弱智

都要條女正

d廣告
賣個陣就滿哂料
係咪細細隻加句圖片供參考就無敵？

你話呢

呢條女正過愛情故事個條

佢條垃圾打手播魚樂無窮都睇架啦

如果睇 應該會提早開po

👮‍♂️👮‍♀️

之前真係有睇 亞視概

佢直情tvb播藍畫面都開討論post即討

無咁誇

其實新聞提要條女幾正

睇都可以唔開

Office變咗戰場

開啦

條孖煙通好花

靠你

星一？
一齊番工

好有創意，飲醉酒唔係以為扑左野

開啦咪玩嘢

其實我都覺

你要貢獻下

日日睇tvb劇 就係為咗睇新聞提要果幾分鐘

有新褲著

我愛黎明

都2021年
仲華仔黎明 係都鴻鈞/柏豪 啦

Jason已變condom

咖啡淋佢

咁依家應該叫Jason溝晒毒撚兩條女
定係毒撚溝晒Jason兩條女?

如果套劇jason係主角 呢套算唔算悲劇

轉囉
大把人等個床位

Jason做主角, 對我地黎講係悲劇

jason又食女

Jason快啲同Mandy扑野啦

唔係好靚但幾有女人味

jason就畫花2條女塊面
毒丁就叫佢不要去暗戀

個sp幾有女人味

一開始都係你係佢個女條仔先俾機會你
憑乜覺得自己有料值得同你繼續做

又係你話水泡餅既...
如你所願囉...

唔止弱智 仲係白卡佬

moon: 咁bye

鐘意人又咁

咁就完左。

moment知faye散咗
識做

呢隻女人
咁撚缺朋友同前男友係到攬話乜春友誼
仲好意思係到失望?

毒男連一句野都唔講
由得隻狗同moment走

件Jason成件小學雞咁
仲感情用事過女人
真係好垃圾

當初拎幾錢出黎
2億

你話

得個2件野
一人拎一件走囉
搞掂又唔駛拎錢出黎

有Mandy課金俾Jason
10億都攞得出啦

月亮講到自己聖人 冇錯咁

咁都值2億？

係咯 頭先係啊伯度又唔知嬲乜春

根本就閪

tvb 9作數

叫王守勤俾囉

隻手做metal gear都唔錯

真 ，屋村男人仲貪錢過公屋妹

老豆成套劇講得最岩既一次
件屋邨仔

講唔掂數既
就
揾盲俠打官司

王守勤幾撚醒

條友好似盲佬

同佢打官司
搶個idea
同佢磨到2046

話幾錢都得
不如拎1億出黎買起...

我唔決定
唔買又唔賣
吹

唔係話搵到證據證明個idea佢架咩
個idea跟公司唔係跟佢既咩?

衞志豪呢件老mk真係好乞人憎

攞咖啡淋佢

員工idea當公司資產

好似係

好撚似呢條MK

成日手指指

餐餐飯都係打邊爐

督到埋鼻
係我打柒佢

攞翻自己既野 咪幾好

凌晨起身打邊爐

男人拜金起上黎都可以好冇品

ky跟得件毒撚多都變埋弱智

未飲都醉

好on9

望下個名

ky好正

暴動罪 拉得

隊左草？

Ky裝修丁信希間屋

打邊會2個位

條友出軌都理直氣壯叫KY撐佢都知條友仆街仔黎啦

好想比龔嘉欣發洩

嘔咗落丁信希度

乜胡楓咁睇得開嘅咩

心穎bb: 又飛雲

慢左

好想俾ky當賤豬咁瘋狂鞭打瘋狂sm

一皇兩后

毒撚 人地講咩就信

tbb又教狗壞人
上左好朋友9年
又累唔少無知少女

我冇第個好好好好朋友姐

咁咪岩囉
毒撚最鐘意FF

毒撚最忌有自信

啊moon個樣好似邵音音
好樣衰

我地唔再係startup仔
係startup佬

修哥呢套戲仲好笑過丁子朗

死痴漢
女神比人咁話都唔打佢

丁子朗都唔好睇

It 4毒>>>> all

呀MOON根本唔靚女, 靠化妝同打扮, D人先覺得正
呀MOON只係勝在夠港女味

尾3分鐘
衝埋去咀moon

有冇model先

咁...你有錢
你個理想係離地喎

所有野都係死毒撚一個搞出黎
無佢 itogether會繼續世界和平
賤男同ky繼續好拍檔

為左第條女鐘意人
仲係咪鐘意

我以為佢話我中意你ti m

張振朗即刻兜口兜面話鍾意佢啊嘛

佢啲五官好扁平

睇佢點
佢會咩都唔做囉

那兒來的花

毒男送花

又追返隻臭閪做咩

毒撚一開波就表白

diuuu

送完
走先
bye

毒撚點會夠膽咁做，邊撚個編劇

講完

我以為係同佢講分手

送完花即刻走咗

好似科學園有間花舖

屌係咪跟左呢野

跟住moon睇到
moon: dllm原來為左第條女

老土

一模一樣

突然間劇情大暴走

抵撚死 毒撚

突然咁多人既
cum埋另一面

姊妹丼

毒撚可以玩到兩條女氹氹轉

毒男又hand機
到底我做錯咗啲咩

做乜鳩
隻臭閪攬前男友又無野
依家毒撚無做啲咩都俾人打

最尾應該同ky一齊

會唔會快左少少

佢真係唔識呀嘛

彩蛋痴撚線

癡線

時機岩可以2個都屌哂 輸經驗

做it係咪真係識到咁多囡

同KY一齊, 一齊用KY.....

俾ky整濕咗下面

原來kiss左

個彩蛋

堅離地愛堅離地
ky解到 毒撚呢

因為只要惡人先告狀
就可以將件事講成完全係對方的錯

點解唔係咁樣hold住到天光
同埋孖潤腸呢

一個毒撚竟然可以得到有錢女同埋靚女醫生姐姐歡心

我覺得首歌幾好聽

射左
BTW ky黑絲

真係堅離地

似啪得既好朋友多d

佢係黑客之王來 你估d普通毒撚咩 你睇下佢公司d人

邊度有

牙朗唱得唔錯

唔好ff

間唔中都會去youtube聽

真係邊個反應大發爛渣就好似邊個岩咁

我決定讀Computer science

個機械人係咪人工智能學咗唐英年？你呃人，你講大話

係喎妖冇煮野食

女人係咁古惑

cs得勁少女，重要少女得嚟係豬扒

it狗表示唔好

豬扒都變貂嬋

畢業之後做嘢識靚女

Load咗勁耐 少女
原來少女

點解

黑客係屋企做緊hacking果陣, 係要戴粒住頂帽

雙關語

今集個彩蛋好sweet

阿天係it人？

係

係咪劇d人咁

唔係囉

it冇人架
得狗only

睇少d tbb

fyy唔戴透明口罩？

好厚疊野

ky好靚

kaying 靚到

變左st

游嘉欣對腳好粗

原來有套咁既戲
faye係正室 moment做狐狸精
btw ky啲戲n年前已經夠攞視后

好鬼耐

佢不嬲演技好有天分
好似呢套戲拎最女配

多比

嘉欣
小妹妹都勁

阿moon、龔嘉欣、康華、Panda媽、水皮媽 老中青食晒

毒撚張振朗根本當Moment係垃圾筒，當表白係program task咁做，mission complete就講完即走，當紮花係垃圾咁揼落去阿moon度 原來女神只係condom嚟，為咗龔嘉欣而用完即棄

你咁講仲有個mk妹

仲有阮B,阿七

咁講重有Mandy、裕美、Cindy添

香港愛情故事：

堅離地愛堅離地：

阿moon=垃圾筒

毒撚當打機完成支線任務

幕後玩家嘛
黃翠如做奸真係呃晒
佢個on9樣點估會估到俾佢做final boss

隻哥基好qq
有冇ig fb

隻英文歌邊個唱？淨係打unbreakable 搵唔到

我覺得毒撚張振朗個演繹係咪參考錯咗佘詩曼套花家姐？

Moment表示：黑人問號

打

中美和好🇨🇳🇺🇲

十大毒青

心穎bb: 係呀係佢呀

希望志偉重用心穎bb

小膠羊

垃圾兩登仔點會周街有人識

擇公字咪得

帶子真係好撚正

3p啦咁多野講

明明打巴個位都唔似網上條片既...

點解科學園都會畀人哋偷拍到片
仲要係嗰啲天台位

邊度撻個2隻野

嘉欣真係好cute

隻公仔其實我想買

有個痴漢跟住moon就有可能

n年前就屌打件達哥
靠後台拎視后

派咗好人卡

擇偶品味每況愈下

睇完呢套先開始覺得katy好撚正
樣超靚 演技又好
戲路超廣 幕後玩家可憐大婆 殺手dark angel 大醬園大反派細么 堅離地貼地富二代 樣樣都carry到

佢老豆好得咁快完全無事

一億攞去買野就得
買個夢投資就唔得

當年睇佢xanga 讀保良

睇完最近依兩套愛上左ky

嘉欣

原來我未講愛情故事 計埋真係屈晒機

我睇住佢大

老豆RIP

新聞一台 潮流旗艦店 有無睇過

d死有錢佬
剩係識賺多d
同出少d錢

無

可以借醉行兇了

moon返兜隻渣男
都話呢隻臭閪黎, 真係發爛渣先果個就係岩

RIP Jason老豆
Btw又想同moment一齊

佢唔跳出去拍戲只會俾tvb困死

咁都要洗白
唔知點解好撚憎呢條友
戲內外都係

戲？ 你唔係唔知咩時勢呀

又黎啦
Jason式鳩叫戲路

1:20

你傷害我地班觀眾呀
啲戲屎撚到

Jason d戲屎到

大結局變番好人
同ky繼續搞野...itoge

咩時勢
叫人拍戲

一時同moment一齊
一時又同ky一齊
你當人係咩

Jason d 戲想點呀

大醬園果陣即討
係咁畀人洗版笑佢似哈比
明明見得咁奸又好戲

毒撚繼續做毒撚
大結局同隻吹氣公仔BBQ

財經都睇

佢2公婆d戲真係世界級

冇皮

咁耐先紅幾可惜
以前好似得負面新聞

以前覺得佢姣又邪花feel 唔咁like
最近呢兩套開始接受到佢 有觀眾綠有樣有戲
拎視后遲早既事

jason 果角色揾邊個頂好？
宗澤？馬明？

丢得咁準

嘉欣呢個look好撚正

搵丁子朗
⼀齊做電莖手

約佢打機

啱先果度好正

賓穎個角色同真人都好討厭

基本個個坐十幾年就有 係貝貝六年較快

賓穎係咪靠演技姣老鼠安？

死臭又嫌悶...

垃圾劇俾垃圾睇

一句打哂2件

雯b都坐咗十三年 又唔見有

所以黎緊 rosita celina lisa 好快拎視后

唔通貪佢有陣老人味

4個毒撚真係好撚正

未咩？

咩係寶盒？？？

寶盒姐係老翻
報得海關告tbb

打工仔唔講人工講咩

擺明後台啦件達哥, 啲戲咁撚垃圾
仲有林峰坐左十幾年都未有

唔怪得以前咁多緋聞
又姣仔

你地唔會有飛機

打

月光寶盒

嗰陣switch啱啱出

你地唔會有飛機
咁咪無得打

當初做it為左乜
幫it狗翻身

就算冇it冇上網

都可以鹹書打飛機

moon條臭閪又出返
果晚肯定同Jason扑左

林峰擺明唔志在

雯b得馬拉視后

信希中二病了

黎緊都係moon慢慢上女一

唔志在還唔志在
TVB俾啲垃圾拎係另一回事

一巴車落moon到
都話真心
又唔信人

到底moment意向係點

絲打

起咩底添啦
睇你出過咩post

佢都叫女神？

雯 b 今年冇戲大迴響，冇計

現實全撚部人都知自己連登網名
人都唔使做

梗係同女福
ky做啪啪啪兄弟咪算

啤啤黎概

同女神

牙moon 幾時先做女一？？？

臭閪扮女神
自己同人攬就無野, 人地幫佢地推佢表白就發爛渣
轉頭見到前男友係街到on99又搵返人
臭到無輪

黎緊有套18年後2.0 女一係雯b + ky

可能隔離條毒撚講到自己強姦犯咁樣

有咩所謂

伸利只得呢個名

扮嘢

下年無余阻住 正常d賽果

點呀兩個
將丁信希推嚟推去
不如 一三五俾ky
二四六俾moment啦
又可以見女神又可以做自己

比人知道既冇邊個有好下場

原來牙moon 已經出道7年
仲係拍埋d無關痛癢女配

傳說哥

龔嘉欣視后空降 陳山聰：要叨佢光！

東方日報

2021年1月23日 05:45

出爐「馬來西亞視后」龔嘉欣首演懸疑劇，感覺得意。
「神劇」《十八年後的終極告白》開拍2.0，主角除了原有班底陳山聰、譚俊彥外，更加入馬來西亞視后龔嘉欣坐鎮，難怪山聰笑說：「真係要叨佢啲光！」

出爐視后蔡思貝將與王祖藍拍攝古裝喜劇，而「馬國視后」龔嘉欣亦有着落，3月夥拍陳山聰、譚俊彥等開拍新劇《十八年後的終極告白2.0》！《十》劇去年播出時口碑甚佳，更被網民封為「神劇」，紛紛要求開續集，今次網民終於集氣成功，而參演的還有產後復出的譚凱琪、上輯表現突出的「豬肉婆」尹詩沛及趙希洛等。

上輯故事一開始已發生命案，之後不斷追尋真兇，劇情緊湊，大結局既悲且喜，陳山聰飾演的阿一最終要死，譚俊彥亦要坐監，但最後一幕幾兄弟齊齊於山上「重逢」，給觀眾另類大團圓結局的感覺。據知今輯故事雖與上次的因果報應有關係，但故事不同，會加入更多元素，比之前更有張力！

預告角色好激

劇中與譚俊彥飾演一對的龔嘉欣受訪，坦言得獎後不論觀眾與自己的要求都提高，問會否增添壓力，她說：「咁又唔會，係好開心，喺街啲觀眾見到我會祝福我，呢樣好寶貴。我未拍過懸疑片，都幾得意，今次角色好沉重，有啲緊張。」

而山聰受訪時表示，今次古仔、角色完全唔同：「我唔係演黑社會，斯文好多。（上次要除衫打擂台，今次使唔使再操？）今次梗係會畀啲難度我啦！都係好激，依家開始做運動Keep Fit。」談到與「視后」龔嘉欣合作，他說：「有個視后幫我哋坐鎮，成個劇唔同晒，要叨佢啲光！」向來對造型執着的他，更特地找朋友造了一批新衫供拍劇時用。

即係加人工定點呀

人工照加人照炒

好BBQ情節
我真係好撚鍾意

電競唔一定要打lol個d架麻
直播angry bird

把口講夢想
身體最誠實

好過俾連登友知道現實個名
俾人知網名最多咪笑下, 俾連登友知道真名俾人搞到工又無又國安法又乜家人都俾人搞

邱晴

我信夢想，就有希望

做乜春呀
個個攞住張白卡

好感動

點都好過使徒3嗰啲
鳩作浮誇中二病式劇情

字幕呢

Daddy

ky個喊樣

正撚到

jason又想食多d

嘉欣又show腳

講到尾又係老豆解決

jason: 唔拆啦

拆唔成

對腳正撚到

呢樣真

Jason又道歉

jason 去死啦
做奸角做到背書咁

jason 想攞幾錢咪講

之前做到咁賤，依家話人睇你咁現實

好白

點啊
最後又兜返隻垃圾返黎

認句衰仔多番5千萬

扮啦

同蘋果一樣攪唔掂搵番老世錢照袋

ky隻腳

以為ky拎張1千萬支票出黎
我估到你咁講
拿呢度1千萬

點解佢唔要1億 反底

其實tvb算耐上位 私人公司幾年都上位

賓穎同現實一樣
Why not both?

選乜春擇
d女2船

又玩個弱智

黑蚊蚊條女叫: 過黎啊

睇影片

強逼睇片

Ky之後又叫臭雞做大嫂 臭雞又叫ky做大嫂

CLS嘉欣暴走

跟住啪.......斷左個頭
完

又扮弱智啦屌
TVB啲編劇真係以為毒撚唔係弱智就係有心理創傷先會係毒撚

梗係直接黑房推佢ky落梳化

個語氣痴線

細個心穎bb

做咗兩套女一就無咗
佢點睇都好過啊買獎視后
慘在跟著個公屋仔 無金主包

阿天有無同感

係時候入房埋尾

peter

Peter

嚇9死

屌奶星見鬼

陳豪

終於有人壓到陳豪

幾好聽

救妻同學，仲有一套係咩？

咁就最後一節
套套都虎頭蛇尾

變鬼片

陰公連劇情版mv 都無

10點做咩

跳躍生命線

陀槍promo好似

呢幕張振朗做得唔錯

其實成套都唔錯

最差係男二
綠帽俠都唔掂

而家先發覺係毒男版巾幗梟雄

好仆街係都要條女講

4毒撚做得最好

絕對係

最後咩都冇

信希型到，成個大佬feel

咁就升職

Ky逼佢講

項目總監
溝到老細係唔同d

其實呢d setting office最唔好做 又傅疫

修哥真係好煩

溝女上司都唔夠直接溝女波士勁

好好笑
一世朋友

黃心穎無偷食既話
隨時好快上位做女一

話時話
果個二世祖同條女咁求其又唔要隻機械手架啦?
之前唔係吹到靠隻機械手賺大錢又好多計咁架咩?

心穎真係入到豪門

賓穎真係好恨嫁入豪門

又ff

一定快過貝貝囉

coin 少食ky

部電腦RIP

唔係個員工黎既咩

懶開放咁
成個老細楝係到
員工慘到仆街

yes 信希後面成個老闆睇住

點會
TVB捧極都唔夠件垃圾買獎黎啦
又唔係有後台

推我自己

咀未

唔會啦
達哥好似第二套已經做女一
賓穎臨走先做到一兩套女一

人造心臟

你以前同而家都係弱智囉唔該...

因為件事先咁

個cam

Sweet到糖尿

搭咁撚耐

我想將個心交俾你

屌ky勁撚gfable

攪咸豬手

架lift上撚到未

成百樓都黎緊

防窺mon貼

咁撚樣完

又食moon

完左啦?
都話moon隻臭閪實返兜件渣男

WOWWWWWWW

又翻兜

點解員工可以有cam睇

ky 夾腳

又會咀到咁既

咁樣完

大佬好野

洞房

喺lift到扑野啦不如

賓穎得老鼠點夠金主嚟

最離地既結局

ky 實係淫底

你自己加會比人知。 加上後面一樣睇到

希神果往毒男tone 點扮?

其實呢套值得一讚係每集啲花絮

爛尾 垃圾tvb

到最後，都無講心穎揀有錢仔定丁子朗

咁又再升職

丁子有冇同賓一齊唔知有冇miss

即係J神成功搞到毒L溝唔到女神

毒L溝到女神,離地到仆街

知咪知
正後方先睇到
ky睇唔正

架lift 搭咁耐都未到

唔需要扮
弱智tone黎

套劇俾佢累撚死
佢個角色根本可有可無
因為佢套劇咁耐先出到街

李國麟撚會buy你條毒撚

無
賓穎話要嫁入豪門

做唔到出名電競
比有錢仔媾左嚕

無限高

佢條線求其完撚咗，zip 時間
如果cut 哂 好似日劇咁12集完咪好

毒撚希神溝到女神仲要有錢女
現實有可能咩
好離地

肯定cut左好多

一早播嘅話
張振朗同ky應該上位上得快啲
之後都坐唔番男一女一咁

話會做ky呀嫂 應該一齊左

呢套平平淡淡睇得幾舒服
我覺得還可以

現實係心穎會一腳踏兩船

ky冇咩問題
張振等多幾年啦

唔爛既
bbq姐
做返想當年最興既結局

唔俾張振朗上而家都無哂小生啦
點都好過佢同期個啲何廣沛嘅

天台果到咪講左佢遲d嫁入豪門囉

tvb就係淨係拍到依d先正常咋
拍其它都眼高手低

好少大台劇會咁

等睇陀槍變c9特工

都有既
同事三分親，老表
陀槍可能都會有

陀槍大量NG

周嘉洛

咩都無交待 大結局都甩下甩下 執柒佢

要試練下
幸福賓周都要咁多年先跳出馬子仁影子

而家都仲係覺得幸福賓周係馬子仁
估計要跳出廢青安都要唔少時間

比個男配佢根本係窒礙咗佢發展
如果用金城安拎男飛躍
再之後用套爆紅/勁有發揮拎男配會好好多

今年男飛躍個個都勁過金城安
金城安有機會變成同事三分親陸哲
一劇完

所以唔明點解上年會俾佢
佢都唔同大小姐個情況

然後連登仔屌唔俾機會後生仔

上年其實比金宵大廈劉江好過

咁咪即係比夏雨一樣

幾時改名龔嘉欣男朋友

蔡其俊 靚仔過王祖藍咁多又係返大陸發展，點解無王祖藍咁紅咁多錢，公平咩

劉江>金成安
管家仔>夏雨

王祖藍才華勁佢9皮

係時事台啲人先會笑佢剩係識扮醜既即

屌那星，原來輝哥為食遊未完

我美斯一早都無比面佢

一直